Zou je niet hebben begrepen.
Ik had nauwelijks begrepen heb.
Ik wist dat ik had gezien de perfectie face to face, en dat de wereld geworden was geweldig in mijn ogen- al prachtig, misschien, in zulke gekke aanbidt er gevaar, het gevaar van hen te verliezen, niet minder dan het risico om hen.... Weken en weken gingen voorbij en ik groeide meer en meer verdiept in u. Toen kwam er een nieuwe ontwikkeling.
Ik had jou als Parijs in snoepje bepantsering en Adonis met dierenbeschermer's mantel en gepolijste boar-speer.
Gekroond met zware lotus-bloesems je had zat op het voorsteven van Adrian's Barge, starend over het groene troebele Nijl.
